申請del post唔該

樓主睇錯，唔係罪成只係表面證據成立

51歲女被告大叫「黑警」，非法集結罪成